【筆友】仲有冇人寫開信？

見到信箱有信個下超開心
個種快樂好簡單好幸福
不過越黎越少人肯寫字了

你寫信畀我囉

以前啲女仔係學校偷偷塞情信入我locker,
我都幾懷念嗰段時光

純文字性愛

有冇人想收信？
想用鋼筆練字，但可能好慢先寫完一封信

以前喺高登同N個寫個，冇晒。

幾個月前喺連登D筆友post，3個絲打話寫，結果佢地寫左0至3封又冇影，心已死

我想

same，高登識落一個寫開
點知藍
連登之前個筆友po無一個有回到2封信

我寫左好多年，有時會收到明信片，有時收到手繩。有時我會畫幅自畫像比對方，都試過寫信比幾年後既自己，然後幾年後雙方互寄之前寫比自己既信。

每一次寫野全世界都會靜落黎，聽緊我講野咁。

未試過想試下
Tg: @s101073

比你地址我

支持支持

我都有畫畫

同埋會買特別郵票
收到會專登剪出黎儲起佢

冇人寫信

寫比牆內手足

我會整啲拼圖比佢，每次幾塊幾塊，寄下寄下先拼完。

仲有整啲假血假指甲落去，整個偵探遊戲。每次寄啲線索比佢，等佢估下成個行兇手法。

有時會扮外星人，古人，聖誕老人寄信。

中學既時候有時畫啲點點比佢連，整個迷宮，數學題。

有時無寄信，用個信封寫野，等對方拆開曬成個信先睇到啲字。

學嘢 寫咗幾年信都係好行

我有儲郵票，不過唔捨得寄
我會寄明信片，書籤，卡仔
我有次收過勁厚既回信，一打開，有幾分數學同化學試卷

幾份

假指甲會唔會一開信嚇親

獲得道具

哈哈，每個人都有啲柯南道爾症候群。